天秤男/另一半請入

係啊又係我
又上嚟R 安慰...

天秤男今日成日無覆過我信息
雙魚女既我就嚟情緒失控...
有冇人幫到我...

係咪個個天秤男冷淡期都咁...
Help...不安...佢唔要我啦...

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

佢係你男朋友

你地之間係咪出現問題

我係指 有冇嘈 定不嬲都淡
我覺得當天秤唔理你
佢應該都對你冇咩感覺

天秤唔理人 都係得一個答案

我個天秤男朋友話可能忙啫

我都覺得係

天秤好中意已讀不回

雙魚女真係好煩 長期不安 Ho Churr
我天秤巴